(冇靚腳圖) 熱褲點解叫熱褲？

露曬腳趾就叫涼鞋
露曬淫腳就叫熱褲？

好想瘋狂奶佢

多圖pls

涼褲
熱鞋

上半身 0分
下半身 100分

不能只有我看到

推

Jed

個腳形的確正
可惜生不逢時

有下過苦功

仍然未明！

因為會令人睇到熱血沸騰

獨樂樂不如齊中伏

熱褲會焗到有味先叫熱褲

仲係未知原因